2男警涉酒店強姦女子 1警被正式落案起訴於早上提堂 另1警已獲准保釋候查

11月19日(四) 00:31

2名警員近日捲入性罪行案件被捕，西九龍總區重案組探員經調查後，其中一名22歲被捕男子已被暫控一項強姦罪，將於今日(19日)上午於九龍城裁判法院提堂。另一名22歲男子則已獲准保釋候查，須於12月中旬向警方報到。

拍片既唔計 同當年警署強姦得一個要坐一樣

挑，咪最後無事

定係強姦都可以轉污點證人

其中一個棟鳩第二個灰

阿蛇唔係condom

猜輸嗰個認左佢啦

警察係唔會犯罪

22歲腦荀生埋未

你個姪一早轉咗做污點證人煮死你，家吓返咗屋企飲湯喇

高級既冇事。
犬二代冇事。
識刷鞋冇事。
淫賤聯冇事。

咁都有得保釋？小好巧京京

你有無後台？

gang rape 都轉到污點證人減刑 香港

叫律政師出黎撒消控罪咪算囉 搞咁多野 扮乜尻司法獨立丫

放一隻出來恐嚇受害人，等佢唔敢做證人，兩隻都可以脫罪
計劃通

無字幕但有聲

(設計對白)一哥:「唔完美.可改善」

做黑警對社會有貢獻，判社服

條女好似未成年
製作未成年兒童色情物品都唔輕

最後未又係話強暴警執勤壓力大值得同情然後釋放

可能A強姦條女
另一隻B屌A屎眼=

好快會係新聞睇到：證據不足，當庭釋放